我毅進仔冇野輸，我要拉9你就拉9你,Director又如何

事源有位人兄中左胡椒要水洗洗中椒既位
禮貌既毅進仔就當然好禮貌咁講句水你老母

跟住接下嚟既劇情就去片啦各位

幫手推
被拉嗰位好似係某公司大粒野嚟
推出去比外國睇
睇下香港依家幾值得
foreign investor invest係香港

推 有無人知而加手足情況如何
手足無故被捕都不忘大嗌香港人反抗 我地唔可以唔幫佢！

以毅進為榮

嘩，啲對話好笑過黃子華

你聽得明? 陣係聽到吠吠吠吠 吠吠吠吠吠 吠吠吠吠吠!

屌，而家先睇到後面原來佢咁勇

我係打狗啊屌你老母

屌你老母

推上熱門

毅進仔的自信,係IBANK業界最需要

推

大家成日有個定型
黃嘅中產淨係會出錢唔出力
前線勇武淨係衝唔重視文宣日常抗爭
事實係其實呢啲人喺方方面面都係付出得更多 更徹底 希望唔好大家唔好再幫自己定型
覺得自己係xxx 所以我就要xxx yyy叫啲自然有人做 輪唔到我 真係唔好咁諗 多你一個 都係多

垃圾黑警
自己廢，唔抵得人地社會地位高過你就走去打人，濫捕，非法拘捕
今次你仆街

無野輸？你估班有錢佬係好人？

人地有錢對你自卑窮閪袋底泥，要知你係邊個，一家大細係咩名住邊，掉一千幾百萬出黎，個個沖住去查你出賣你啦，讀得書少唔緊要，個人on9以為自己爛命一條係最大武器先可笑

好難上熱門
先頭玩膠玩cctai 波台cc台開戰搞到好多人block左我

識閪英文識閪對客咩

毅進垃圾以為咁樣贏得一時好威、將來有牌你地受，唔好以為集體知法犯法就無事先得嫁

其實係
勇武好多時一至五都做鍵戰野

中環人留意
收工都會俾人搞

邊到？中環？

毅進仔無撚得輸!

［集思廣益］搞半山至山頂有冇得諗？

tui

佢好似叫梁振池（音譯）之後popo拉左佢去對面馬路暗角位，拉開左防線唔俾記者拍，淨係俾一個女記者過去拍。

曱近平

班畜生撩交打仲老屈，唔死都冇撚用

見盡香港入面最低等下賤既DNA 隔住個mon都聞到陣窮酸臭味

毅進仔乜都無得輸

片中當事人有講過自己係Director 咩?
佢唔係渣車走或有車接送高級極有限啦。

定係已經有公司認左人?

條友夠薑
全部人都好似佢咁，無畏無懼

pish

英文個part

條片無喎
淨係話This is illegal arrest 炸喎

0:18-0:30
i am a director in citibank okay?

毅進仔聽唔明以為人地串鳩佢 好似陳小春咁

我淨係睇字幕，無開聲聽

如果佢冇吹水 今次班Popo仲唔仆街?

我聽到 board of director
仲有500 metres square

睇下推唔推爆嗰post上熱門

push

Leung, Archie Chun Chee 梁振池
Citigroup Global Markets Asia Limited

我毅進 我驕傲

好意思大大聲拎出嚟講

呢樣堅
香港好多人even有錢都係賤格
有權有勢就更加有恃無恐

人地講office離果度500米
毅進仔聽唔明又係度講讀書

推呀 等睇仆街

聽唔明人話就講句我毅進仔我冇嘢可以輸

有冇人可以幫到手足搵律師先？

死黑警屌你老蕔

佢有corp fin牌 堅ibanker黎
唔駛同佢擔心

仆街啦 呢班毅進仔

我都聽到係咁

毅進咁撚串 我就廢青黎既 冇野好輸

可以翻譯做英文做文宣

Push

偽進>>>>ibanker
笑死所以話咁多人唔鍾意班狗係正常

宜家唔識英文冇讀過書都當係狗當五毛架啦

佢上到呢d 位會有傲氣，會同popo玩過，好難認輸

早三個月 已經有個勇武中原區董被狗咬左

仲有五十幾歲既工程師 上晒岸都為香港賠上收成期

唔可以忘記佢地 其實仲有好多 手足 全部都要寫入史冊

好恐怖 鳩拉

人地之前喺野村同美林做開VP..呢啲緊ibanker淨係份花紅隨時多撚過成隊毅進仔嘅年薪啦..

其實琴日已經有post講過 有律師話條片對佢好不利 話Del咗條片佢

真 核爆都唔割

我真係好撚廢

推英文字幕

真

On9

同埋應該係外國人，好似之前個美國女人咁，點解要拉我？反抗意識好勁

點解我上司唔係咁

係咪er sir灌輸呢啲咁既觀念比啲低學歷既popo?
希望記者問下

屌你老母我係唔會驚你地

人地ibd banker ED grade
普通人邊有機會同呢個級數既人傾計 連俾佢interview既機會都難
班毅進仔有乜資格同人講野

有家屬已經聯絡咗 琴日有Po講過依條片 入面亦都有巴打話係事主細佬 但係我已經搵唔返個Po

可唔可以叫d黃店日日夜夜播返啲警暴片

係個咁荒謬既時代
萬般皆下品 唯有毅進高

鬼佬黎？

邊個有炮就邊個話事

睇嚟班狗真係好介意俾人叫毅進仔

講句英文都着

呢d睇到人燥

聽聲應該外國回流,入得依d位家底應該好勁

Execuite director wor!

只有一直極度自卑既人先會變到咁自大 原來一路好介意人地叫佢毅進仔

屌！香港人反抗！推

真係好慘，一條友非咩法集結
完全嚇走外資

popo 真係得罪晒啲外國高層, 得番中資同低階層廢老先會支持佢地

哇.. 唔怪得有email話有同事俾人拉左

毅進仔世界第一 真係冇得輸

個男人做既野對自己太不利，唉，唔好話你只係一間私企executive director，就算佢老闆對住d散仔都要跪低同佢地含，特首都唔敢搞佢地，真係太衝動

記者認真可唔可以係狗謊會度播片/攞證據出黎鋤班狗
佢地就算最後up d廢話都好 鋤撚到班狗啞撚左兜唔到就夠
唔好好似而家完全冇火 問一句答一句就算得唔得

但佢俾告到入硬咁濟

佢真係驚條撚 有錢大把律師 慢慢同你玩

衝你老母，你老婆老母細妹俾黑警中出內射完你係咪仲要幫佢奶乾淨碌鳩呀

有唔一定渣車架...

唔應該正面碰係示威者常識吧？除非自己夠人遇落單狗
尋日中大事件其實真係好震撼

睇唔撚到佢有襲警

好撚嬲

定啲嚟佢唔會有事
ibanker 99% 外國passport
退一萬步嚟講要打官司佢大把錢+connection
啲白衫狗實屌隻前線搵野嚟搞

同埋都唔知告乜
最多話佢拒捕 但係點樣解釋拘捕原因呢

無知真係可怕，ibank 高層都夠膽得罪

根本係讀書唔叻兼自悲, 葡萄人地, 三句唔埋繼而動武

無得輸？
你d師兄成家立室晒
真係唔驚？

呢條片要推

要毛漢咁嘅level先得
佢最多拉完再放popo當無咗件事

痴撚晒線

citibank 出聲未

自卑到自大就係呢啲

未必

咁交換位置囉 即刻變焦土

呢條片已經解釋咗點解我地要起底打狗殺狗
因為咁先可以制裁呢班仆街冚家剷

上到熱門未
聽日記招搵人講呢單野啦

手足最後嗌個句:香港人反抗
聽到我起雞皮

死黑警

，

push
有冇人幫手call律師救佢

問星火及612有人跟咗未？

做過美林

上國際

國際大粒野呀

推上國際

help push

推呀

我推唔郁

Pish

係汪汪汪汪 汪汪 汪汪汪汪汪 汪

lm

毅進仔 自大又狂妄

有冇組織跟進緊？

on9

好撚勁

真男人

手足

推爆佢!

奴隸仔又出黎宣傳服從意志？

型到

係心理學角度黎講
如果一個人咁強調一個身份
好有可能係因為 佢自卑

有律師救左?

而加事實發生緊，未俾佢地拉到捉到正，就諗辦法搞鳩佢地，俾佢地捉到就安靜緘默

其實襲警告唔告得入？
D 狗無理拘捕佢，佢自衛先搶警棍扑幾下...

多謝毅進仔無知，一齊攬炒

唔係，所有人應該減低傷害地反抗，正如要black black唔俾人捉咁

其實勇武有時都會去啲和理非活動
之前咪一樣去做人鏈同唱歌

傾唔掂數咪拉9個客出去打到佢accept lor 😂

之前有新聞，搶槍射都告唔入
因為佢無證明自己係警察

一個人非法集結

早知唔讀書，做毅進狗啦

配埋英文字幕一撚流呀

唔洗聽記者會啦

快撚d 日日係地鐵做廢佬播歌

屌

我yijin 乜撚都唔驚

Citi global director 有美籍唔奇啦？

真係得淡笑 毅進仔自卑就話人自大 根本講英文就唔係自大嘅表現 以前唔讀書 聽唔明仲要惡人先告狀

英勇手足

做得佢個位置 一定識唔少人
慢慢撚9佢都仲得啦

笑到仆街 好似中學嗰陣有啲柒頭笑人勤力讀書咁

睇下聽日跌多幾多點

呢個ibanker冇可能告得入，
法庭係玩錢，佢有哂主張，黑警唔聽配合，
完全有得打，仲有埋片，
幾隻popo等上司照肺

尼個要強推

拉咗番去知邊位即放啦

蒙面冇證點知你係差佬定暴徒

shitibank banker

垃9圾黑狗

推啊

上網搵左一搵好似真係shitibank 不過係咪director 就唔知

屌佢老母

佢細佬另一個post話佢係醫院安全

推！

賤狗想像唔到佢面前呢個普普通通嘅西裝叔叔可以幾有錢

亦不排除係聽唔明咩叫”director” 所致

垃圾毅進

我毅進仔冇野輸，我要拉9你

估唔到係真實對白屌

係，ed grade, 多年經驗，估唔到咁勇

其實睇到好撚嬲

如果人人都係佢咁既態度
呢班仆街POPO仲可唔可以非法拉到咁多人？

我宣佈每個人都要有佢咁既態度

甴近平

警甴

真係好勇
比人屈果淡氣
真係點都忍唔落

唔好當笑話
睇到堅慘

可能係聽得明
然後自卑更加嬲

老老實實 佢咁勇
但係附近堆柒頭又連聲都唔敢出

痴根

推到有記者知
推到上熱門
Ibanker都夠擔搞

因為毅進曱一開始聽唔明英文 惱羞成怒，mon post 甴你唔識解可以百度下

唔好推，比班仆街藍絲知道又話要抵制迫Citi炒左佢。。。

想知citi 有無乜嘢回應

個別員工意見唔代表公司立場.....
你想點回應

駁唔到

應該中產或以上出身
好正氣

可能真係收工
今次你辣興商界

中環係死穴，集中喺中環，唔好再俾狗focus搞學生
今日中環少左好多人
中環人要堅持

如果有良知公司
見有員工被濫捕
話會提供一切所需協助係基本啦

美帝公司
應該會幫員工

班藍絲撚有錢開citibank户口咩

咁樣已經證明佢地無腦，無左呢份工，啲黑警做得啲乜有呢個人工？
但大學畢業點都搵到份正正常常嘅工

屌呢位手足好勇 推阿 要幫佢

冇野輸

咁如果佢有講佢係警察但亂咁拉你你反抗又告唔告得入？

你仲信法庭?

係佢辭工離開香港多
聽accent唔似香港大

話之你係律師醫生護士老師學生細路一律照拉

除非你係popo啦

其實唔一定
不過香港法治已死

我好擔心佢入到去比人打多兩錢重

隨時直接賠代通知金俾佢即炒就算

條友住半山, university of waterloo, 做過三間大ibank director

不思進取、固步自封

事實係好多有錢佬做政協

你真係唔識聽英文架喎...佢高唔高級唔清楚 但係同路人就一定 你咁講嘢一係狗一係戇9

中環對於條國際戰線好重要，一有少少煙，或者一個executive 俾人拉左，所有外國媒體都會搶住報。毅進仔唔嘢輸亂鳩咁拉唔會理，所以好易觸法。唔好掛住撚狗，忽略左哩條戰線

係呀，毅進仔無野輸
不過政府有得輸呢，傻仔

Ibanker個細佬都上計登
唔怪之得連登仔fg 50k

睇片前半係完全夠料玩死隻狗

如果真係咁猛料 班撚樣一定最後放人

Omg

最緊要睇下點打甩或者較輕罪先。。。

毅進仔唔係無嘢輸 只要你有家人 仲生存緊
今日所做既嘢 將來會嚟搵你
只係你呢刻未計到啫

毅進仔真係毅進仔，冇得救

我毅進無得輸

係你挑釁人先
痴撚線

毅進仔+自信應該做到i banker
業務主力係倫敦貴金屬交易

推，出返個Twitter 先啦

岩，平民同有錢人玩法完全唔同。

就算呢種時勢，你有錢都要忌你三分，唔係佢地邊會咁緊張整親清真藍毛毛

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

而家report del 片
仲嚟唔嚟得切

垃圾黑警
唔單止侮辱自己
仲要侮辱埋毅進仔

唔知可唔可以翻祖國審

琴日段片係得後面個部份
無前因

因為我係毅進仔，我冇得輸，所以我要拉你 乜原來有呢個拉人嘅理由㗎

即係呃9人

前唔前因
都影到手足用犬棍
打咗曱甴幾下

希望手足無事

律師級數都完全唔一樣

住半山 年薪過百萬 毅進仔一定好葡萄

你真係唔識架wo

人地大把錢請律師請專家
唔洗幫而位巴打驚啦

見人猛料 拉左都未必告啦

Archie 哥
Salute

雖然唔識， 但title 好似好西利， 我估年薪唔只過百萬

btw 呢個director 都咁勇武， 真係好內疚。 一個對住幾個曱甴，眼入椒， 仲堅持反抗， 臨尾仲嗌香港人反抗
cls 我完全諗唔到一個bank 既director 會支持我地， 認真好感動， 希望佢冇事

P推

如果citibank同佢割 裝修
如果citibank同狗割 開户

呢個要煲大去

其實Ibank好多後生都係黃

點會唔告。。。除非佢識人

住公屋，就話人有咩地位

中環番工ibanker, 就話人唔好咁自大

係咪毅進嘅植入式廣告黎？

播榮光波子個單呢？

未又係有錢...都無左件事咁

快手補返個毅進文憑先

再推

真係好慘
證明有錢佬
都要屈服係黑警支槍下

做得呢個位基本上都100萬打上
最高峰可以去到年薪200萬
識幾個係做呢個位.但普遍呢類人都係偏藍
同佢地討論佢永遠都係同你講佢地係中立

要佢地無神神比人拉下先知道佢地個立場就會變

Ibd fg入去都七八十萬
ed食老底都肯撚定兩三球

我有朋友做緊
話年薪至少120萬
不過佢唔係中環做

係香港人既又入ibank 點都有local u出身
對時事睇法都係大同小異

之前被狗拖落波子打嗰個呢？播緊榮光既

果個係律師

以我認知.有d中五都升到上呢個位
只要你幫老細搵到錢

知唔知佢依家點，想知就算識法律做唔做到啲咩

一個人的非法集結

萬般皆下品
唯有毅進高

律師你就唔洗擔心住

似納粹軍WO, 當我地係猶太人?

唔好玩啦中五連咩叫上市 收購合併都未知
Ibank唔係一味係炒野 尤其個ED做既部門係做corporate finance....
絕對對學習能力同知識要求好高

幾廿年前香港得兩大可能係

中5學生讀得掂corporate finance
我真係由TST跪去IFC
難撚到仆街

FUCK~
好英勇

廢青＋1 冇野好輸

好欣賞佢
幾少可人面對班狗仲咁撚堅
真·香港人 反抗

聽日金融界停市 la diu

唔識法律
覺得佢好勁
但係扑撚左班狗兩野會唔會有事
佢貫徹咗香港人 反抗呢個信念

唔好再叫香港人！反抗！

ibank都反抗
反觀啲港豬

citibank夠pop就cancel哂黑狗D saving account

外資知唔知佢地可以隨便拉人打人唔洗理由?

有錢佬都唔夠政府玩啦，如果係單一事件個黑警一定比人照肺，因為個有錢佬隨時搵佢上司搞佢。
但今次係黑警有中共有港共極權政府支持，所以先惡出樣。
如果平時冇呢場運動情況咁玩，一個記者，一個普通律師都可以收黑警皮。

邊有咁誇MD 有兩三球就唔出奇

中國就係咁架啦，求其搵個村長都大撚過你乜乜富豪，中國香港都一樣

不過佢講左句我要打狗 D狗可能想入佢襲警
不過人地大把錢搵D勁大狀,點都拆到

校友 respect

痴撚線 如果第日有黑警強姦係咪要除定褲等佢
佢做唔合法既事都唔可以反抗？
如果佢地仲記得佢地係警察身份就唔應該犯法
做得犯法野比人反抗就應該係合法自衛而唔係襲警

可能條毅進仔以為人地做倫敦金先亂鳩咁拉

ED係2-3球

MD 4~5球

配服
一個有錢有學識既ibanker都叫屌狗同香港人反抗
真反抗
點解會無人幫拖

佩*

死毅進狗
無論如何一定要消滅呢啲狗
爛缸瓦欽瓷器

返到狗屋一定比狗毒打

中五有咁流暢既英文?
聽口音最少都係浸過咸水啦

花肥ibanker
毅進 散仔

一個係國際搶手人才
一個係香港搶嘢垃圾

難怪咁自卑咁心裡唔平衡

啱呀有冇人已經配左或者有twitter link啊～

Ibanker 又點，咪一樣被自殺
班狗操控人生死，勁過ibanker架

甴近平！

推呀

睇到呢個director，我真係睇到人地咁成功既特質
不畏強權，面對挑戰時永不放棄
能人所不能
值得我地學習

I banker 咁醒
俾人影到拎驚棍打狗 拘捕 呢d咁小事
香港無法治架啦 俾幾十個官食個tea 好快放人

twitter link?

一路叫希望有人救
最尾都係冇